{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 와흘팽나무집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "階間騒音にご注意ください。 チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウトの際は、共同玄関のパスワードと案内文をご確認ください。 2階の全客室にはバーベキュー設備がございません。 客室内の調味料は提供しておりません。 人数を超過した場合、入室が不可能であり、追加人数および追加寝具はオプションで選択する必要があります。 ペット連れは許可されておらず、連泊の際は掃除をしてくれません。 長期宿泊の場合、客室に掃除機が完備されています。 客室とバルコニーでは禁煙です。 サムギョプサルなどを客室内で焼くことはできませんので、済州島の肉の美味しいお店などをご利用ください。 寝具類やタオルに汚れがつかないように注意する必要があります。 汚染時に洗濯費が請求されることがあります。 客室内の小物、備品、家具などの破損時に弁償処理されることがありますので、是非大切にお使いください。 当ペンションは一軒家ではありません。 無分別な飲酒、高声放歌など他人に不快感を与えかねない行動は控えてください。 入室時に皿洗いと分別収集を不十分にすると掃除費30,000ウォンを請求します。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、ノーショー（予約された宿泊施設を利用せず、事前連絡なしにキャンセルする場合）は全額を請求します。 未成年者(19歳未満)の場合、法定保護者の同行なしでは宿泊できません。 このため、入室が不可能な場合、払い戻し及びキャンセルはできませんので、ご了承ください。 ご予約のお客様にはIPTVやWi-Fiのような予約特典が提供されます。 コンビニCUと和風ラーメン専門店が1階に入店しており、駐車も可能です。 さらに、ネットフリックスの視聴、洗濯機、エレベーターなど様々な施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "2階の全客室にはバーベキュー設備がございません。"
        },
        {
            "question": "客室内に調味料はありますか？",
            "answer": "客室内の調味料は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れは許可されておらず、連泊の際は掃除をしてくれません。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、客室に掃除機はありますか？",
            "answer": "長期宿泊の場合、客室に掃除機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室とバルコニーで喫煙はできますか？",
            "answer": "客室とバルコニーでは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事の調理はできますか？",
            "answer": "サムギョプサルなどを客室内で焼くことはできませんので、済州島の肉の美味しいお店などをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルに汚れがついた場合、どうなりますか？",
            "answer": "寝具類やタオルに汚れがつかないように注意する必要があります。汚染時に洗濯費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や家具を壊した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の小物、備品、家具などの破損時に弁償処理されることがありますので、是非大切にお使いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家ではありません。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮について教えてください。",
            "answer": "無分別な飲酒、高声放歌など他人に不快感を与えかねない行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室時に皿洗いと分別収集を不十分にすると掃除費30,000ウォンを請求します。"
        },
        {
            "question": "当日予約やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、ノーショー（予約された宿泊施設を利用せず、事前連絡なしにキャンセルする場合）は全額を請求します。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者(19歳未満)の場合、法定保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約のお客様にはIPTVやWi-Fiのような予約特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設内に何がありますか？",
            "answer": "コンビニCUと和風ラーメン専門店が1階に入店しており、駐車も可能です。さらに、ネットフリックスの視聴、洗濯機、エレベーターなど様々な施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 660
    }
}